(開盤) 政府會點應對每日塞機場?

日日cancel 航班 1賠5

強制武力 tear gas清場 1賠5

set 路障唔俾人入機場(變相自己塞機場) 1賠5

乜都唔做，等旅客上唔到機繼續打經濟牌賴落市民到 1賠5

其他 1賠5

其實都係想大家諗定對家會有咩計，我地又可以點拆

撒回條例1賠1000

加人手查進入機場既人

Set road block 買左機票先俾入

每日出嚟屌破壞經濟
用畜撚打鳩人（趁你瞓著）

全部1賠5
我買晒頭四項 都係4賠5

唔記得開多個
跪低，回應5大訴求 1賠1萬

強力譴責當做咗嘢

港共已經唔講常理，可能開其他

Check咗有機票/職員證先比入機場

同埋有冇可能將出入境手續搬去第二度？

呢個我都諗過，但實際執行好難? 一樣會搞到旅客，再唔係我地都可以塞係機場門口

咁真係高招
一架巴士唔知要check幾耐

乜都唔做，等旅客上唔到機繼續打經濟牌賴落市民到

呢個應該1賠2就差唔多

唔抽水

真送機接機果d表示屌你老母

入機場唔一定搭飛機，睇戲都得

remember no russian

我買暴力清場

派人扮示威者搞事

如果每日都去，每晚都走，正常應該唔會可以出啲催淚彈。
有啲傻豬話要佔中2.0就難講。

仲有個合味道博物館

以後機場冇得送機接機，唔買機票唔入得

塞門口對示威者風險大好多。

所以點樣都好港府都有嘢要輸

其實係冇可能
客流量咁大,你點check

如果佢真係咁做,姐係佢自動減班,我地又贏

減少來往機場交通1賠5

呢個機會都高
但佢要做d咩先有辦法合理清場而又一勞永逸呢？

我買1000$其他
例如 屠城

萬人東涌行入機場

依招都幾有可能

有無人有‘’811畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘以上啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

塞撚死青馬

咪即係自塞 到時塞到去東涌都唔掂

打手求打個和

唔洗諗政府要點應對
你地小心自己唔好雨傘運動會化好過啦

冷處理

亦都有機會扮抵港旅客撩我地

早d諗定對手下一步棋冇咩唔好

*搞

Road board 抄ID

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

乜都唔做，等旅客上唔到機繼續打經濟牌賴落市民到

依家似乎開唔到新A/C，代任職機場多年既老友POST
希望入機場手足留意

1.唔好大安旨意，以為尋日無事，黑警無清場，
今日、明日一樣無事。
尋日大家有經驗，幾千人要由機場走
係好困難既事
黑警要封場，手足走唔到，就會大量被捕

2.機場有秘密通道，平時官員都係由此出閘
官方可以安排抵港旅客在此通關離開
所以大家見到仍有機來港，
都不一定代表會有旅客在T1/T2出閘
黑警可能安排佢地由密道走，再在大堂拉手足

唔係叫大家唔好去，建議大家小心，勿輕敵。

搵警察換黑衫搞事抹黑

咁就出獅有名

811夜晚鏡頭影到晒 全部有螢光棒做記認

拎彈弓條女 鐵證如山

我係前狗隊高級督察 狗隊部署你問我答

捉d落單嘅人 係黑社會老夾咁

其他：老解